其實fg 黎講有個好上司真係好重要

同一公司跟唔同上司真係唔同世界

我返緊間公司算中型大概二/三十人
Interview 係CEO 同 個女manager In 我
Week 1 個manager 咩都無教我
淨係比少少report 我試下做
其餘時間叫我睇舊file

之後隔左幾日 CEO 同manager 叫我入房
個manager 話我唔適合份工
我心諗又唔教我野 又唔比野我做 我可以點
好彩個CEO 幾鐘意我 叫我試下跟第二個manager
換左個manager （男三十幾歲少少毒）工作環境真係唔同曬
好肯教我（ 因為教完推曬比我做）
每日叫我準時收工
返9-5:30 佢5:25 已經ready 帶我地一齊出去打卡
另外成日同我講做又36 唔做又36 唔洗咁博

三個月之後我順利過左試用
老闆重話我OK 加埋人工

所以千奇 千奇唔好跟女上司

都唔係嘅 我個女上司好好 男上司好賤 所以睇人啦

仔跟女上屍，女跟男上屍係比較好